比痴線佬刮花部車....想問整同保險

係平時屋苑商場泊左幾日無出車
懷疑比人專登刮到咁
正前方有cam影住我個位，準備搵管理處同報警
想問補油要幾錢左右，兩道門都有痕
同埋保單上我比人搞既話young同inexperience 個自負額洗唔洗出
唔該巴打們

但扣埋OD 同parking , 都起碼$7～8千
如果要整幾皮野咪claim law

姐係唔係駕駛時問題，車有損傷都要計埋個兩個墊底費？

如果你要claim自己份全保，只要你未夠牌齡年齡都要比young同inexperience，即係話到時你要比policy excess 同頭先果兩樣野。

你可問下車房咁樣大約整幾錢，再睇下邊樣比較抵，不過我就咁睇咪噴兩隻門最多咪幾千蚊。

如果你就咁泊左響停車場有意外發生,
claim自己全保個有兩個excess, general 同parking. 唔會有其他
你最好睇下自己張保單果兩個excess幾錢
再問下車房報價
多過咪claim保險
P.s. 如果你claim左保險 NCB有機會減
啫係你下年要交左左保費,因為少左discount

你啱👍🏻

明白，我先問左車房報價再比較先
十萬分感謝師兄

Thx ching

無司機，淨係apply general 同parking excwas

正想知🙏

搵到兇手先好整，如果唔係又花過

係呀依排唔敢搞住，仲要擺係個場到
問過好幾間都要成道門噴每道千尾左右
整好佢又刮就蝕撚死

咩停車場嚟
無啦啦都比人拉花

屋村領展場
同層大把靚車又無事
明明無得罪人

可能咁啱是通道，你阻住佢行啩？
不過好多黐線佬都唔可以用常理去諗架喇

係呀, 泊左咁耐都未試過
加上我已經係頂樓啲吉位
最大機會真係比啲手多既南亞仔整

你有無泊得好差先
成個POST都無重點

大把貴車唔搞, 係搞你? 拉一面花都唔夠, 要拉2面花
我估係你泊到人地上唔到車 / 行唔到先比人搞

詳細啲答你，唔係揸緊架車，淨係Apply general excess 同parking damage excess. 相信你第一時間都報咗警同管理署，記得保留文件，交Claim 要用。

搵車房報下價，自己諗下個數扣埋墊底之後抵唔抵報，保險公司有機會搵完公證行睇之後將個價傾到低過墊底，保險公司就唔洗搞，仲會當咗你報過隻Claim來年無NCD

不過咁諗，當你墊底10,000，樓主你本身都預拎10,000出嚟搞，依家佢壓到8,000，保險公司雖然唔處理，但樓主你都慳返2,000蚊，但有機會出年無NCD，呢啲刮花個數尷尷尬尬，好大機會係同你墊底費相等，自己考慮下報唔報啦。

延伸講少少，正路你一報上去，保險公司有權唔比NCD你，因為No Claim Discount 係講你完全無報到上去，你一報咗道理上你係會無咗，不過好多公司為左留客，只要個客無Claim 過錢，都會照比NCD，但頭先我所講，保險公司搵咗公證行睇車，公證行都收錢做嘢，道理上保險公司喺件事上面有真金白銀付出，如果想保留NCD可以要比返公證行錢保險公司(多數900-1200左右)

想有咩重點
如果我泊到人地上唔到一早比人影比人劃花我抵撚死
同埋係同一面兩隻門先係

刮花個數尷尷尬尬，好大機會係同你墊底費相等，自己考慮下報唔報啦。
係呀因為都好尷尷尬尬個數
BTW 多謝巴打, 我正正想知多啲你所講既保險程序

件事幾多號發生，呢啲要快啲決定報唔報，有啲保險公司限30日內要報，仲有啲限14日內要報，你報之前仲要搞埋報價報警等等，拿拿臨今日搞咗佢啦

我前日拎車先察覺應該係上星期中既事
尋日放假搞哂備案啲野了
依兩日問埋保險再整車
多謝巴打關心

咁小事唔好claim保險 整花自己個底

兩件頂多咪五千蚊落樓